【學生福音】學生津貼$ 2500，明日起派發表格，預計六星期後逐步發放津貼

包唔包大學生

唔包

呢代放棄左架啦

抗爭金主

應該係家長福音先啱

【學生津貼2,500元】為中學日校、小學和幼稚園學生提供的2,500元學生學習津貼，並不設入息審查。

屌 on9 派$比班毛都未出齊既小學生把撚咩

政府而家算唔算收買中學生？

買Gear

派俾藍家長架 細蚊仔邊有

2件 $5000

垃圾政府